好多地盤狗約打科興

我今日幫左六七個手機盲地盤狗約左打科興

醫生自己都唔打 低層衝去做白老鼠

唔好咋咋帝出post 標籤其他行業係狗